最近出現大量五毛將美國同香港情況相提並論，其實可以簡單KO

五毛企圖將美國同香港講到一樣
雖然實際情況唔同，但拎返佢哋啲言論回帶就已經可以令佢哋hang機

為什麼同樣的事情發生在美國，你們不但不反對和譴責，還要跳出來說三道四、指手畫腳，貌似公允地鼓吹和平抗議的權利，呼籲避免暴力行為。這完全是赤裸裸的雙重標準，極其虛偽醜陋!